做咗人咁耐，發覺最蠢嘅事都係中意女人

嘥時間嘥錢

好彩我無蠢過

但我次次打完飛機射完精都覺得自己做左件蠢事

J下啲女明星，唔好追星
都係嘥張紙巾
唔算好蠢

我都覺，最慘係仲要驚死條女比綠帽自己帶

跟住鍾意男人？

考慮下鐘意男人？

不了

係 仲要比女人傷到體無完膚

有邊條女唔仆街

我阿媽都係壞人

同啲女人認真姐係玩自己

我被人害想討回公道
我阿媽話我去討回公道就殺死我

carbon is forever

男人要滿足女人所有不合理要求，否則就係唔愛佢

嘥錢嘥時間，仲要無好結果

就咁睇字已經覺得樓豬好委屈